# Source:
https://contest.yandex.ru/contest/8458/problems/A/

## A. Камни и украшения

Ограничение времени: **1 секунда**  
Ограничение памяти: **64Mb**  
Ввод: **стандартный ввод** или **input.txt**  
Вывод: **стандартный вывод** или **output.txt**  

Даны две строки строчных латинских символов: строка **J** и строка **S**.  
Символы, входящие в строку **J**, — _«драгоценности»_, входящие в строку **S** — _«камни»_.  
Нужно определить, какое количество символов из **S** одновременно являются _«драгоценностями»_.  
Проще говоря, нужно проверить, какое количество символов из **S** входит в **J**.

Это разминочная задача, к которой мы размещаем готовые решения.  
Она очень простая и нужна для того, чтобы Вы могли познакомиться с нашей автоматической системой проверки решений.  
Ввод и вывод осуществляется через файлы, либо через стандартные потоки ввода-вывода, как Вам удобнее.

* Python: https://pastebin.com/bCKpF9Ru. В качестве языка выбирайте Python 2.7.
* C++: https://pastebin.com/e5wMVV1u. Можно использовать GNU c++ 14 4.9.
* C#: https://pastebin.com/UZU4iCB0. Язык: Mono C# 5.2.0.
* Java: https://pastebin.com/SbLfafuv. Подойдёт, например, язык Java 8.
* Kotlin: https://pastebin.com/Ruj3W2Er. Язык: Kotlin.
* Swift: https://pastebin.com/Jh5PPwM6. Язык: Swift 4.1.1.
* JavaScript: https://pastebin.com/B5YhwWFK. Язык: Node JS 8.9.4. 

### Формат ввода
На двух первых строках входного файла содержатся две строки строчных латинских символов: строка **J** и строка **S**.  
Длина каждой не превосходит 100 символов. 

### Формат вывода
Выходной файл должен содержать единственное число — количество камней, являющихся драгоценностями.  

### Пример

| Ввод    | Вывод |
| :------ | :---- |
| ab      | 4     |
| aabbccd |       |
